<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Circunsicion &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/circunsicion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 22:40:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>¿Por qué huele mal mi pene no circuncidado?</title>
		<link>/por-que-huele-mal-mi-pene-no-circuncidado/</link>
					<comments>/por-que-huele-mal-mi-pene-no-circuncidado/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:40:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Circunsicion]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1635</guid>

					<description><![CDATA[Si usted no está circuncidado, es posible que haya notado que su pene tiene un olor distintivo. Esto es normal y no hay que preocuparse por ello. De hecho, es parte del proceso de higiene de un pene no circuncidado. A continuación, le explicamos por qué su pene no circuncidado puede oler y cómo puede &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/por-que-huele-mal-mi-pene-no-circuncidado/"> <span class="screen-reader-text">¿Por qué huele mal mi pene no circuncidado?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si usted no está circuncidado, es posible que haya notado que su pene tiene un olor distintivo. Esto es normal y no hay que preocuparse por ello. De hecho, es parte del proceso de higiene de un pene no circuncidado. A continuación, le explicamos por qué su pene no circuncidado puede oler y cómo puede mantenerlo limpio.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La razón principal por la que un pene no circuncidado huele es debido al esmegma. El esmegma es una sustancia formada por células cutáneas muertas, aceites de la piel y otros fluidos que pueden acumularse bajo el prepucio. Es perfectamente normal tener algo de esmegma bajo el prepucio, pero si empieza a acumularse, puede causar un olor desagradable. Además, si el esmegma no se limpia, puede endurecerse y provocar irritaciones o infecciones.</p>



<p></p>



<p>Para evitar la acumulación de esmegma, es importante limpiar el pene no circuncidado con regularidad. Para ello, retira suavemente el prepucio y lava la cabeza del pene con agua tibia y jabón. Asegúrate de eliminar los restos de jabón aclarando bien la zona. También debes secar bien la zona después de la limpieza. Cuando hayas terminado, vuelve a tirar del prepucio sobre la cabeza del pene.</p>



<p></p>



<p>Si notas que el prepucio está enrojecido o hinchado, o si tienes alguna secreción que no sea esmegma, acude al médico de inmediato, ya que podría ser un signo de infección. La balanitis, por ejemplo, es una inflamación de la cabeza del pene que puede producirse por falta de higiene, alergias, lavado excesivo o ropa ajustada.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>En conclusión, un pene no circuncidado puede tener un olor característico debido a la acumulación de esmegma. El esmegma es una sustancia formada por células cutáneas muertas y aceites de la piel que puede acumularse bajo el prepucio. Para evitar la acumulación de esmegma, limpie su pene no circuncidado con regularidad retirando el prepucio y lavando la cabeza del pene con agua tibia y jabón. Si observas cualquier tipo de inflamación, enrojecimiento o secreción que no sea esmegma, acude al médico de inmediato, ya que podría ser un signo de infección.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/por-que-huele-mal-mi-pene-no-circuncidado/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿Cómo es un pene erecto con o sin circunsicion?</title>
		<link>/como-es-un-pene-erecto-con-o-sin-circunsicion/</link>
					<comments>/como-es-un-pene-erecto-con-o-sin-circunsicion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:38:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Circunsicion]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1633</guid>

					<description><![CDATA[Si te preguntas cómo es un pene erecto, no estás solo. Muchos hombres sienten curiosidad por este tema pero tienen miedo de preguntar por temor a parecer tontos. Por suerte, no hay que avergonzarse: es una pregunta perfectamente natural querer saber más sobre el funcionamiento del cuerpo. Aquí tienes un rápido resumen de lo que &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-es-un-pene-erecto-con-o-sin-circunsicion/"> <span class="screen-reader-text">¿Cómo es un pene erecto con o sin circunsicion?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si te preguntas cómo es un pene erecto, no estás solo. Muchos hombres sienten curiosidad por este tema pero tienen miedo de preguntar por temor a parecer tontos. Por suerte, no hay que avergonzarse: es una pregunta perfectamente natural querer saber más sobre el funcionamiento del cuerpo. Aquí tienes un rápido resumen de lo que puedes esperar cuando las cosas empiezan a excitarse.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Un pene circuncidado erecto tendrá el tronco y el glande (cabeza) expuestos. La piel del cuerpo estará tensa y puede aparecer brillante o enrojecida. La punta del glande será ligeramente redondeada y el orificio urinario será visible en la punta. La erección se produce cuando el flujo sanguíneo del pene aumenta y hace que los tejidos se expandan y endurezcan</p>



<p></p>



<p>Un pene erecto no circuncidado tendrá un aspecto similar al de uno circuncidado, con la principal diferencia de que el prepucio se retrae para dejar al descubierto el glande. El prepucio es una capa de piel sensible que cubre y protege el glande. Para algunos hombres, la estimulación del prepucio es placentera y puede contribuir a la erección. En otros hombres, sin embargo, el prepucio puede estar demasiado tenso para retraerse completamente o puede causar dolor durante las relaciones sexuales, en cuyo caso puede ser necesario extirparlo quirúrgicamente (este procedimiento se denomina circuncisión)</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Las erecciones son una parte normal y saludable de la vida de todos los hombres, estén o no circuncidados. Si tiene alguna pregunta o preocupación sobre su propio pene o su salud sexual en general, no dude en hablar con su médico. Estará encantado de tranquilizarte.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-es-un-pene-erecto-con-o-sin-circunsicion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cómo lavar un pene no circuncidado</title>
		<link>/como-lavar-un-pene-no-circuncidado/</link>
					<comments>/como-lavar-un-pene-no-circuncidado/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:36:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Circunsicion]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1631</guid>

					<description><![CDATA[Para muchos hombres, lavar su pene es un proceso sencillo. Sin embargo, para aquellos con un pene no circuncidado, hay algunos pasos adicionales que deben tomarse con el fin de garantizar una higiene óptima. A continuación, una guía paso a paso sobre cómo lavar un pene no circuncidado. Lavar un pene no circuncidado es fácil.Siguiendo &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-lavar-un-pene-no-circuncidado/"> <span class="screen-reader-text">Cómo lavar un pene no circuncidado</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Para muchos hombres, lavar su pene es un proceso sencillo. Sin embargo, para aquellos con un pene no circuncidado, hay algunos pasos adicionales que deben tomarse con el fin de garantizar una higiene óptima. A continuación, una guía paso a paso sobre cómo lavar un pene no circuncidado.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<ol>
<li>Retira el prepucio. Tira suavemente del prepucio para que la cabeza del pene quede al descubierto</li>



<li>Utiliza agua tibia. Utiliza agua tibia, no caliente, para enjuagar el pene. Evita utilizar jabón, ya que puede irritar la delicada piel</li>



<li>Ten cuidado al retirar el prepucio. Al lavar un pene no circuncidado, es importante tener cuidado al retirar el prepucio, ya que puede ser sensible. Si sientes dolor, deja de hacerlo y consulta a tu médico</li>



<li>Seca el pene. Utiliza una toalla limpia para secar el pene y el prepucio una vez que hayas terminado de lavarlo. Es importante asegurarse de que la zona está completamente seca, ya que la humedad puede provocar irritación y la aparición de hongos</li>



<li>Repite la operación todos los días. Se recomienda lavar el pene no circuncidado todos los días, o al menos una vez al día si se realizan actividades que provocan sudoración (como el ejercicio físico)</li>
</ol>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Lavar un pene no circuncidado es fácil.<br>Siguiendo estos sencillos pasos, puede lavar fácilmente su pene no circuncidado y mantener una higiene óptima ahí abajo. Y recuerde, si tiene alguna duda o preocupación, asegúrese de consultar con su médico para obtener más orientación.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-lavar-un-pene-no-circuncidado/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Los pros y los contras de la circuncisión</title>
		<link>/los-pros-y-los-contras-de-la-circuncision/</link>
					<comments>/los-pros-y-los-contras-de-la-circuncision/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:33:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Circunsicion]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1628</guid>

					<description><![CDATA[Existe un gran debate en torno al tema de la circuncisión. Algunas personas creen que es un procedimiento necesario mientras que otras creen que es una elección personal. Hay pros y contras en ambos lados de la discusión. En esta entrada del blog, exploraremos algunos de esos pros y contras para que pueda tomar una &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/los-pros-y-los-contras-de-la-circuncision/"> <span class="screen-reader-text">Los pros y los contras de la circuncisión</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Existe un gran debate en torno al tema de la circuncisión. Algunas personas creen que es un procedimiento necesario mientras que otras creen que es una elección personal. Hay pros y contras en ambos lados de la discusión. En esta entrada del blog, exploraremos algunos de esos pros y contras para que pueda tomar una decisión informada.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Las ventajas de la circuncisión</h2>



<p>Hay muchas razones por las que alguien puede elegir circuncidar a su hijo. Algunos argumentan que es más higiénico. La Academia Americana de Pediatría (AAP) ha declarado que los hombres circuncidados son menos propensos a desarrollar infecciones urinarias, cáncer de pene y enfermedades de transmisión sexual. También hay pruebas que sugieren que los hombres circuncidados tienen un menor riesgo de desarrollar cáncer de próstata</p>



<p></p>



<p>Otra razón común para la circuncisión son las creencias religiosas. Para algunos, es un requisito de su religión. El judaísmo, el islam y el cristianismo copto exigen este procedimiento.</p>



<p></p>



<p>Algunos hombres consideran que la circuncisión mejora su aspecto. Esto puede deberse a preferencias personales o a influencias culturales. En algunas culturas, la circuncisión es la norma, mientras que en otras no lo es.</p>



<p></p>



<h2>Los contras de la circuncisión</h2>



<p>También hay muchas razones por las que alguien puede decidir no circuncidar a su hijo. Un argumento habitual es que se trata de una intervención quirúrgica innecesaria. La AAP ha declarado que el procedimiento no es necesario desde el punto de vista médico, pero lo recomiendan por determinadas razones médicas, como se ha mencionado anteriormente.</p>



<p></p>



<p>Otra desventaja es que la circuncisión puede ser dolorosa. Los bebés se curan rápidamente, pero siguen sintiendo dolor y molestias durante el proceso de curación. Hay formas de atenuar el dolor, como cremas anestésicas y analgésicos, pero no hay forma de eliminarlo por completo<br>Algunos sostienen que la circuncisión puede provocar problemas sexuales más adelante en la vida. Esto podría deberse a la pérdida de sensibilidad o a las dificultades de erección/eyaculación. Sin embargo, no hay pruebas científicas que respalden esta afirmación.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Hay pros y contras en ambos lados del debate sobre la circuncisión. Es una decisión personal que deben tomar los padres después de investigar por su cuenta. Si tiene alguna duda o preocupación, asegúrese de hablar con su médico u otro profesional de la medicina antes de tomar una decisión.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/los-pros-y-los-contras-de-la-circuncision/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
