<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Relaciones Sexuales &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/relaciones-sexuales/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Dec 2022 00:40:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Cómo superar la ansiedad por el rendimiento</title>
		<link>/como-superar-la-ansiedad-por-el-rendimiento/</link>
					<comments>/como-superar-la-ansiedad-por-el-rendimiento/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:40:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1679</guid>

					<description><![CDATA[Muchos hombres de mediana edad sufren de ansiedad de rendimiento. Este es un problema que puede tener un profundo impacto en su vida, afectando no sólo a su salud física sino también a su bienestar mental y emocional. ¡Pero hay esperanza! Hay formas de superar la ansiedad de rendimiento y vivir una vida feliz y &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-superar-la-ansiedad-por-el-rendimiento/"> <span class="screen-reader-text">Cómo superar la ansiedad por el rendimiento</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Muchos hombres de mediana edad sufren de ansiedad de rendimiento. Este es un problema que puede tener un profundo impacto en su vida, afectando no sólo a su salud física sino también a su bienestar mental y emocional. ¡Pero hay esperanza! Hay formas de superar la ansiedad de rendimiento y vivir una vida feliz y saludable. Aquí tienes algunos consejos:</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>1.Habla con alguien de confianza sobre tu ansiedad. Puede ser un amigo, un familiar, un terapeuta o un médico. Es importante que hables de lo que sientes para que puedas empezar a entender tu ansiedad y lo que la desencadena. Una vez que sepas qué es lo que desencadena tu ansiedad, podrás empezar a trabajar para evitar esos desencadenantes o afrontarlos de forma saludable.</p>



<p></p>



<ol start="2">
<li>Haz ejercicio con regularidad. El ejercicio libera endorfinas, que tienen propiedades para mejorar el estado de ánimo. Además, la conexión entre la salud física y la mental está bien documentada. Así que, si quieres superar tu ansiedad por el rendimiento, empieza por hacer ejercicio con regularidad.</li>



<li></li>



<li>Practique técnicas de relajación. Hay muchas técnicas de relajación diferentes que pueden ayudar a reducir la ansiedad, como los ejercicios de respiración profunda, la relajación muscular progresiva y las imágenes guiadas. Experimenta con diferentes técnicas y encuentra las que mejor te funcionen. A continuación, asegúrese de practicarlas con regularidad para que se conviertan en algo natural para usted.</li>



<li></li>
</ol>



<p>4.desafíe sus pensamientos negativos. Las personas que sufren ansiedad de rendimiento suelen tener pensamientos negativos sobre sí mismas y sus capacidades. Por ejemplo, pueden decirse a sí mismos que no son lo suficientemente buenos o que nunca podrán superar su ansiedad. Este tipo de pensamientos negativos sólo sirven para alimentar tu ansiedad y empeorarla. Así que, en lugar de hacer caso a estos pensamientos negativos, ¡desafíalos! Recuérdate a ti mismo todas las veces que HAS tenido éxito a pesar de tu ansiedad por el rendimiento…&#8221;</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si sufres ansiedad de rendimiento, debes saber que no estás solo y que hay esperanza Hay muchas cosas que puedes hacer para superar tu ansiedad y vivir una vida feliz y saludable. Habla con alguien sobre tu ansiedad, haz ejercicio regularmente, practica técnicas de relajación y desafía tus pensamientos negativos.. Con un poco de esfuerzo y perseverancia, ¡PUEDES superar la ansiedad de rendimiento!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-superar-la-ansiedad-por-el-rendimiento/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Por qué no me gusta el sexo y qué podría estar mal en mí</title>
		<link>/por-que-no-me-gusta-el-sexo/</link>
					<comments>/por-que-no-me-gusta-el-sexo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 23:57:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1647</guid>

					<description><![CDATA[No es raro sentir que eres el único en el mundo que no disfruta del sexo. El sexo se presenta a menudo como una experiencia asombrosa, que hace temblar la tierra, y que todo el mundo debería tener todo el tiempo. Pero la verdad es que no todo el mundo disfruta del sexo. De hecho, &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/por-que-no-me-gusta-el-sexo/"> <span class="screen-reader-text">Por qué no me gusta el sexo y qué podría estar mal en mí</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>No es raro sentir que eres el único en el mundo que no disfruta del sexo. El sexo se presenta a menudo como una experiencia asombrosa, que hace temblar la tierra, y que todo el mundo debería tener todo el tiempo. Pero la verdad es que no todo el mundo disfruta del sexo. De hecho, hay un montón de personas a las que no les gusta el sexo y no entienden qué les pasa.</p>



<p></p>



<p>Si no disfrutas del sexo, es probable que no haya nada malo en ti. Hay varias razones por las que alguien puede no disfrutar del sexo, y eso no significa necesariamente que haya algo malo en él. En algunos casos, puede deberse a una enfermedad o a un efecto secundario de la medicación. También puede ser algo psicológico, como la ansiedad o la depresión. O puede ser que simplemente no se sienta atraído por su pareja.</p>



<p></p>



<p>Sea cual sea el motivo, si no disfrutas del sexo, no hay nada de qué avergonzarse. Hay muchas personas que sienten lo mismo que tú. Y lo más probable es que haya una explicación perfectamente válida para explicar por qué no te gusta el sexo</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Las razones por las que no me gusta el sexo</h2>



<p>Hay un gran número de razones por las que alguien puede no disfrutar del sexo. Puede deberse a una afección médica o a un efecto secundario de la medicación. También puede ser psicológico, como la ansiedad o la depresión. O puede ser que simplemente no te atraiga tu pareja. Veamos con más detalle cada una de estas razones:</p>



<p></p>



<p><strong>Condiciones médicas</strong>: Hay una serie de problemas médicos que pueden hacer que alguien pierda el interés por el sexo o que éste sea doloroso. La endometriosis, por ejemplo, es una enfermedad que afecta al revestimiento del útero y puede causar dolor pélvico durante las relaciones sexuales. Los fibromas son crecimientos no cancerosos en el útero que también pueden causar dolor durante el coito. El síndrome de ovario poliquístico (SOP) es otra afección que puede provocar dolor en las relaciones sexuales. Si sospechas que una enfermedad puede ser la causa de tu falta de interés por el sexo, habla con tu médico sobre las posibles opciones de tratamiento.</p>



<p></p>



<p><strong>Efectos secundarios de los medicamentos:</strong> Algunos medicamentos pueden afectar a la libido o hacer que el sexo sea doloroso. Entre ellos se encuentran las píldoras anticonceptivas, los antidepresivos y los medicamentos para la presión arterial, entre otros. Si crees que tu medicación puede estar afectando a tu deseo sexual, habla con tu médico para que te cambie la dosis o para que te cambie a otra medicación.</p>



<p></p>



<p><strong>Ansiedad y depresión:</strong> La ansiedad y la depresión son dos condiciones de salud mental comunes que pueden conducir a una libido baja o a la pérdida de interés en el sexo. Si estás luchando contra la ansiedad o la depresión, habla con tu médico sobre las opciones de tratamiento, como la terapia o la medicación. Recibir tratamiento para su condición de salud mental puede ayudar a mejorar su relación con el sexo.</p>



<p></p>



<p><strong>No te atrae tu pareja:</strong> Es perfectamente normal perder el interés por tener relaciones sexuales con tu pareja si ya no te sientes atraído por ella, ya sea por cambios en su apariencia o simplemente porque la chispa se ha perdido en la relación. Si este es el caso, podría ser el momento de tener una conversación seria con tu pareja sobre cómo te sientes y qué debe cambiar para que las cosas mejoren entre pareja.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Como puedes ver, hay muchas razones potenciales por las que alguien puede no disfrutar del sexo, y la mayoría de ellas no tienen nada que ver con estar &#8220;roto&#8221; o ser &#8220;malo en el sexo&#8221; Si está luchando contra una libido baja o una falta de interés en el sexo, hable con su médico sobre las posibles causas y opciones de tratamiento. Puede que descubra que, una vez identificada la causa de su problema, disfrutar de la intimidad sexual con su pareja es más fácil de lo que pensaba.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/por-que-no-me-gusta-el-sexo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 razones por las que quizá no te sientas tan cachondo últimamente</title>
		<link>/no-me-siento-tan-cachondo-ultimamente/</link>
					<comments>/no-me-siento-tan-cachondo-ultimamente/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:55:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1644</guid>

					<description><![CDATA[Si eres un hombre de mediana edad, es normal que a veces sientas que tu libido no es lo que solía ser. Después de todo, los niveles de testosterona alcanzan su punto máximo a principios de los 20 años y luego comienzan a disminuir aproximadamente un 1% cada año. Pero si de repente te sientes &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/no-me-siento-tan-cachondo-ultimamente/"> <span class="screen-reader-text">4 razones por las que quizá no te sientas tan cachondo últimamente</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si eres un hombre de mediana edad, es normal que a veces sientas que tu libido no es lo que solía ser. Después de todo, los niveles de testosterona alcanzan su punto máximo a principios de los 20 años y luego comienzan a disminuir aproximadamente un 1% cada año. Pero si de repente te sientes desinteresado por el sexo, puede que haya algo más que el simple hecho de envejecer. He aquí cuatro posibles explicaciones.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Estás estresado</h2>



<p>Cuando estás estresado, tu cuerpo libera cortisol, que puede interferir con la producción de testosterona y hacerte sentir menos deseo sexual. Si has estado muy estresado últimamente debido al trabajo, la familia u otras circunstancias de la vida, esa podría ser la razón por la que no te sientes tan cachondo como de costumbre.</p>



<h2>No has dormido bien</h2>



<p>No dormir lo suficiente puede reducir tus niveles de testosterona, lo que puede provocar una disminución del deseo sexual. Dormir mal también puede hacer que te sientas demasiado cansado para el sexo aunque lo desees. Si has tenido problemas para dormir últimamente, esa podría ser una de las razones por las que no estás de humor.</p>



<h2>Has bebido demasiado alcohol</h2>



<p>Beber demasiado alcohol puede interferir con la producción de hormonas y dificultar la obtención o el mantenimiento de una erección. También puede hacer que estés menos interesado en el sexo debido a la falta de sensación causada por el alcohol que adormece los nervios del pene. Si últimamente has bebido más de lo habitual, puede que esa sea la razón por la que el sexo no está en tu mente.</p>



<h2>Tienes un desequilibrio hormonal</h2>



<p>A medida que los hombres envejecen, su cuerpo produce cada vez menos testosterona. Este desequilibrio hormonal puede causar síntomas como fatiga, aumento de peso, depresión y baja libido. Si crees que puedes tener un desequilibrio hormonal, habla con tu médico; puede recomendarte una terapia de sustitución de testosterona u otros tratamientos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Hay muchas explicaciones posibles para explicar por qué no te sientes tan cachondo como de costumbre. Si de repente no tienes interés en el sexo y no sabes por qué, piensa si el estrés, la falta de sueño, los hábitos de consumo de alcohol o un desequilibrio hormonal pueden ser los culpables. Habla con tu médico si crees que un desequilibrio hormonal puede ser la causa; puede recomendarte una terapia de sustitución de testosterona u otros tratamientos. En la mayoría de los casos, no hay que preocuparse; muchos hombres pasan por fases en las que su deseo sexual es bajo y finalmente vuelve a la normalidad por sí solo.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/no-me-siento-tan-cachondo-ultimamente/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿Tu novia piensa que eres pequeño?</title>
		<link>/tu-novia-piensa-que-eres-pequeno/</link>
					<comments>/tu-novia-piensa-que-eres-pequeno/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:51:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1642</guid>

					<description><![CDATA[Es una pregunta que atormenta a muchos hombres: ¿soy lo suficientemente grande? Cuando se trata del tamaño del pene, hay mucha presión para estar a la altura. Después de todo, la mayoría de los hombres quieren ser capaces de complacer a su pareja en el dormitorio. Entonces, ¿cómo puedes saber si tu novia piensa que &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/tu-novia-piensa-que-eres-pequeno/"> <span class="screen-reader-text">¿Tu novia piensa que eres pequeño?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Es una pregunta que atormenta a muchos hombres: ¿soy lo suficientemente grande? Cuando se trata del tamaño del pene, hay mucha presión para estar a la altura. Después de todo, la mayoría de los hombres quieren ser capaces de complacer a su pareja en el dormitorio. Entonces, ¿cómo puedes saber si tu novia piensa que eres pequeño? Sigue leyendo para conocer algunas señales que indican que tu tamaño no le impresiona.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Evita hablar de tu pene.</h2>



<p>Si tu novia nunca saca a relucir tu pene -ni siquiera para hacer una broma- puede ser porque no le impresiona especialmente su tamaño. Si nunca has hablado de tu pene con ella, aborda el tema tú mismo y mira cómo reacciona. Si se siente incómoda o cambia de tema rápidamente, puede ser un indicio de que no quiere hablar del tema porque no está contenta con lo que ve.</p>



<h2>No hace ningún comentario durante el sexo.</h2>



<p>Otra señal de que tu novia no está precisamente entusiasmada con el tamaño de tu pene es que nunca hace ningún ruido durante el sexo. Por supuesto, algunas mujeres son silenciosas por naturaleza en la cama, pero si sabes que tiende a ser ruidosa y no la oyes decir nada cuando estáis haciéndolo, podría significar que no está disfrutando tanto como podría. Esto podría deberse a que tu pene no la está estimulando tanto como ella quisiera.</p>



<h2>No quiere tener sexo muy a menudo.</h2>



<p>Si tu novia solía estar dispuesta a tener sexo todo el tiempo pero ahora parece menos interesada, podría ser porque ya no está satisfecha con la experiencia. Si has notado un fuerte descenso en la frecuencia con la que quiere tener relaciones entre las sábanas, podría significar que tu síndrome de hombre pequeño es el culpable. No tengas miedo de preguntarle directamente si este es el caso: podría darte una valiosa información sobre lo que realmente siente sobre el tamaño de tu pene.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Independientemente del tamaño de tu pene, es importante recordar que el tamaño no lo es todo cuando se trata de la satisfacción sexual. Sin embargo, si sospechas que tu novia piensa que eres pequeño, hay algunas señales definitivas que puedes buscar. Presta atención a cómo habla (o no habla) de tu pene, escucha los sonidos de placer (o desagrado) durante el sexo y toma nota de la frecuencia con la que quiere ponerse a trabajar a puerta cerrada. Si observas alguna de estas señales, puede que sea el momento de hablar con tu chica sobre sus verdaderos sentimientos al respecto; al fin y al cabo, la comunicación es clave en cualquier relación.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/tu-novia-piensa-que-eres-pequeno/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Los peligros de una esposa sexualmente insatisfecha</title>
		<link>/los-peligros-de-una-esposa-sexualmente-insatisfecha/</link>
					<comments>/los-peligros-de-una-esposa-sexualmente-insatisfecha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:48:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1640</guid>

					<description><![CDATA[El hogar de un hombre es su castillo, y su esposa es la reina que lo preside. Pero, ¿qué ocurre cuando la reina no está satisfecha sexualmente? ¿Qué sucede cuando ella siente que su marido está descuidando sus necesidades? Con demasiada frecuencia, los resultados son desastrosos. En esta entrada del blog, echaremos un vistazo a &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/los-peligros-de-una-esposa-sexualmente-insatisfecha/"> <span class="screen-reader-text">Los peligros de una esposa sexualmente insatisfecha</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El hogar de un hombre es su castillo, y su esposa es la reina que lo preside. Pero, ¿qué ocurre cuando la reina no está satisfecha sexualmente? ¿Qué sucede cuando ella siente que su marido está descuidando sus necesidades? Con demasiada frecuencia, los resultados son desastrosos. En esta entrada del blog, echaremos un vistazo a algunos de los peligros que pueden surgir cuando una esposa no está satisfecha sexualmente.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Una esposa insatisfecha puede volverse distante y fría</h2>



<p>Uno de los peligros más comunes de una esposa insatisfecha es que puede empezar a alejarse de su marido emocionalmente. Puede volverse distante y fría, y puede ser difícil conectar con ella en cualquier nivel. Esto puede ser extremadamente perjudicial para un matrimonio, ya que puede crear una brecha entre los dos cónyuges que puede ser difícil de reparar.</p>



<h2>Una esposa insatisfecha puede buscar gratificación sexual en otra parte</h2>



<p>Si una esposa no recibe lo que necesita de su marido, puede verse tentada a buscar gratificación sexual en otra parte. Esto podría implicar tener una aventura, o simplemente podría implicar la búsqueda de pornografía u otro material sexual en línea. En cualquier caso, este tipo de actividad puede ser extremadamente destructiva para un matrimonio. No sólo traiciona la confianza del cónyuge, sino que también puede conducir a sentimientos de culpa y vergüenza que pueden dañar aún más la relación.</p>



<h2>Una esposa insatisfecha puede volverse resentida y amargada</h2>



<p>Otro peligro de una esposa insatisfecha es que puede empezar a sentirse resentida con su marido. Puede sentir que él no satisface sus necesidades, y puede empezar a sentir que a él no le importa su satisfacción. Esta actitud puede llevar rápidamente a la amargura y la hostilidad, lo que puede destruir un matrimonio</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Es importante recordar que una esposa feliz hace una vida feliz. Si su esposa no está satisfecha sexualmente, es importante tomar medidas para resolver el problema. Ignorar el problema sólo empeorará las cosas, así que actúe ahora para evitar un posible desastre más adelante.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/los-peligros-de-una-esposa-sexualmente-insatisfecha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El determinante más importante de la satisfacción sexual</title>
		<link>/el-determinante-mas-importante-de-la-satisfaccion-sexual/</link>
					<comments>/el-determinante-mas-importante-de-la-satisfaccion-sexual/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:46:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Relaciones Sexuales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1637</guid>

					<description><![CDATA[Hay muchos factores que contribuyen a la satisfacción sexual, pero los investigadores han descubierto que uno parece ser el más importante. Aunque hay diferentes opiniones sobre cuál es, el consenso general parece ser que la comunicación es la clave. Una buena comunicación sexual implica ser capaz de hablar sobre lo que te gusta y lo &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/el-determinante-mas-importante-de-la-satisfaccion-sexual/"> <span class="screen-reader-text">El determinante más importante de la satisfacción sexual</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hay muchos factores que contribuyen a la satisfacción sexual, pero los investigadores han descubierto que uno parece ser el más importante. Aunque hay diferentes opiniones sobre cuál es, el consenso general parece ser que la comunicación es la clave.</p>



<p></p>



<p>Una buena comunicación sexual implica ser capaz de hablar sobre lo que te gusta y lo que no, estar dispuesto a probar cosas nuevas y ser capaz de escuchar también las necesidades de tu pareja. Ser capaz de hablar de sexo puede ser difícil para algunas personas, pero a la larga merece la pena. La comunicación abierta puede hacer que el sexo sea más agradable para ambos miembros de la pareja y puede ayudar a evitar malentendidos o sentimientos heridos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Por qué es importante la comunicación</h2>



<p>Cuando se trata de la satisfacción sexual, la comunicación es clave por varias razones. En primer lugar, una buena comunicación sexual puede hacer que el sexo sea más agradable. Si eres capaz de hablar sobre lo que te gusta y lo que no, es más probable que tengas una experiencia agradable. En segundo lugar, ser capaz de comunicarse puede evitar malentendidos o sentimientos heridos. Si eres capaz de hablar abiertamente de sexo con tu pareja, es menos probable que malinterpretes sus acciones o palabras. Por último, estar dispuesto a probar cosas nuevas puede hacer que el sexo sea más excitante. Probar nuevas posturas, fantasías o juguetes puede añadir emoción y variedad a tu vida sexual.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si quieres tener la mejor experiencia sexual posible, la comunicación es la clave. Una buena comunicación sexual implica ser capaz de hablar de lo que te gusta y lo que no, estar dispuesto a probar cosas nuevas y ser capaz de escuchar también las necesidades de tu pareja. Habla hoy mismo de sexo con tu pareja y verás cómo mejora tu relación sexual.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/el-determinante-mas-importante-de-la-satisfaccion-sexual/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
