<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Agrandamiento &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/agrandamiento/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 22:11:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Cómo usar una bomba para el pene</title>
		<link>/como-usar-una-bomba-para-el-pene/</link>
					<comments>/como-usar-una-bomba-para-el-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:11:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Agrandamiento]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1615</guid>

					<description><![CDATA[Una bomba de pene es un dispositivo cilíndrico utilizado para aumentar el tamaño del pene. El dispositivo tiene una bomba manual o a pilas que succiona el aire del cilindro. Al extraer el aire, aumenta el flujo sanguíneo hacia el pene y éste se pone erecto. El anillo situado en la base del pene impide &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-usar-una-bomba-para-el-pene/"> <span class="screen-reader-text">Cómo usar una bomba para el pene</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Una bomba de pene es un dispositivo cilíndrico utilizado para aumentar el tamaño del pene. El dispositivo tiene una bomba manual o a pilas que succiona el aire del cilindro. Al extraer el aire, aumenta el flujo sanguíneo hacia el pene y éste se pone erecto. El anillo situado en la base del pene impide que la sangre regrese al cuerpo, manteniendo la erección</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Una bomba para el pene puede utilizarse para situaciones temporales, como antes de las relaciones sexuales, o para un agrandamiento más permanente mediante un uso constante. Las bombas de pene también se utilizan a veces como tratamiento para la disfunción eréctil. En este artículo, nos centraremos en cómo utilizar una bomba de pene para el alargamiento temporal</p>



<p></p>



<p>Paso 1: Recorte cualquier vello púbico alrededor de la base de su pene. Esto ayudará a crear un sello entre su cuerpo y la bomba<br>Paso 2: Aplique una cantidad generosa de lubricante a base de agua en su pene. Esto ayudará a reducir la fricción al utilizar la bomba<br>Paso 3: Introduzca el pene en el cilindro y asegúrese de que haya un buen sellado entre su cuerpo y el dispositivo<br>Paso 4: Utilice la bomba manual o a pilas para aspirar el aire del interior del cilindro. Al hacerlo, notará que su pene comienza a ponerse erecto<br>Paso 5: Retire su pene del cilindro cuando esté completamente erecto y coloque el anillo en la base de su pene. Esto evitará que la sangre fluya de vuelta a su cuerpo y mantendrá su erección<br>Paso 6: Disfrute de las relaciones sexuales manteniendo la erección Para retirar el anillo, simplemente gírelo para sacarlo del pene. Si experimenta algún dolor o molestia mientras utiliza el dispositivo, deje de hacerlo inmediatamente y consulte a un profesional médico</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Las bombas para el pene pueden ser una buena forma de conseguir un agrandamiento temporal para las relaciones sexuales. Asegúrese de seguir estos pasos cuidadosamente para evitar cualquier dolor o lesión. Si tiene alguna duda sobre el uso de una bomba para el pene, consulte a un profesional médico antes de proceder.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-usar-una-bomba-para-el-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cuatro ejercicios para aumentar el tamaño del pene en casa</title>
		<link>/cuatro-ejercicios-para-aumentar-el-tamano-del-pene-en-casa/</link>
					<comments>/cuatro-ejercicios-para-aumentar-el-tamano-del-pene-en-casa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 21:25:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Agrandamiento]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1604</guid>

					<description><![CDATA[Muchos hombres buscan en Internet maneras de hacer su pene más grande. Aunque hay algunos procedimientos médicos que pueden ayudar, también hay algunos ejercicios que puedes hacer en casa para aumentar el tamaño de tu pene. Sin embargo, tenga cuidado, ya que algunos de estos ejercicios pueden ser demasiado intensos para los principiantes Los dos &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/cuatro-ejercicios-para-aumentar-el-tamano-del-pene-en-casa/"> <span class="screen-reader-text">Cuatro ejercicios para aumentar el tamaño del pene en casa</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Muchos hombres buscan en Internet maneras de hacer su pene más grande. Aunque hay algunos procedimientos médicos que pueden ayudar, también hay algunos ejercicios que puedes hacer en casa para aumentar el tamaño de tu pene. Sin embargo, tenga cuidado, ya que algunos de estos ejercicios pueden ser demasiado intensos para los principiantes</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Los dos primeros ejercicios son Jelqing y Estiramientos. El Jelqing es un ejercicio en el que se ordeña el pene para aumentar el flujo sanguíneo que, a su vez, estirará el tejido y estimulará el crecimiento. Para ello, haz una señal de &#8220;OK&#8221; con el pulgar y el índice alrededor de la base de tu pene semierecto y luego sube lentamente por el cuerpo hasta llegar a la cabeza. Repita este movimiento durante tres series de 20 repeticiones cada día</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Los estiramientos consisten en utilizar las manos para estirar suavemente el pene en diferentes direcciones durante unos 15 minutos al día. Esto también ayudará a aumentar el flujo sanguíneo y promover el crecimiento del tejido</p>



<p></p>



<p>Los dos siguientes ejercicios son los Kegels y los Kegels inversos. Los kegels suelen asociarse a las mujeres, pero también benefician a los hombres. Consisten en flexionar los músculos del suelo pélvico que se utilizan para controlar la micción. Esto ayudará a fortalecer esos músculos, lo que puede proporcionar un mayor control durante las relaciones sexuales y puede ayudarle a durar más tiempo. Para los principiantes, comience por contraer esos músculos durante 5 segundos y luego suéltelos y repita 10 veces por sesión, 3 veces al día</p>



<p></p>



<p>Los Kegels inversos se realizan empujando hacia fuera como si estuvieras orinando y manteniendo la contracción durante 10 segundos antes de soltar. Comienza con 2 series de 10 repeticiones al día y ve aumentando gradualmente a medida que te fortalezcas</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Aunque algunos procedimientos médicos son beneficiosos, también hay algunos ejercicios que puede hacer en casa para aumentar el tamaño de su pene de forma segura con el tiempo, estimulando el flujo sanguíneo y el crecimiento del tejido. Tenga cuidado, ya que algunos de estos ejercicios pueden ser demasiado intensos para los principiantes. Pruebe el Jelqing y los estiramientos, seguidos de una rutina de ejercicios Kegels y Kegels inversos tres veces al día para ver los resultados en pocos meses.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuatro-ejercicios-para-aumentar-el-tamano-del-pene-en-casa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
