<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Disfunción Eréctil &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/disfuncion-erectil/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Dec 2022 00:16:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>¿Cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil?</title>
		<link>/cuanto-tiempo-despues-de-dejar-de-fumar-mejora-la-disfuncion-erectil/</link>
					<comments>/cuanto-tiempo-despues-de-dejar-de-fumar-mejora-la-disfuncion-erectil/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:16:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1662</guid>

					<description><![CDATA[Si usted es un hombre que fuma y está preocupado por su salud sexual, es posible que se pregunte cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil. La buena noticia es que puede ver mejoras significativas en su función eréctil sólo unas pocas semanas después de dejar de fumar. Siga leyendo para &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/cuanto-tiempo-despues-de-dejar-de-fumar-mejora-la-disfuncion-erectil/"> <span class="screen-reader-text">¿Cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si usted es un hombre que fuma y está preocupado por su salud sexual, es posible que se pregunte cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil. La buena noticia es que puede ver mejoras significativas en su función eréctil sólo unas pocas semanas después de dejar de fumar. Siga leyendo para saber más sobre la relación entre el tabaquismo y la disfunción eréctil y lo que puede hacer para mejorar su salud sexual.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Fumar y la disfunción eréctil: ¿Cuál es la relación?</h2>



<p>No es ningún secreto que fumar es malo para la salud. Fumar cigarrillos puede provocar una serie de problemas de salud, como enfermedades cardíacas, cáncer de pulmón y enfisema. Pero ¿sabía que fumar también puede causar disfunción eréctil? Así es: fumar cigarrillos es una de las principales causas de disfunción eréctil en los hombres.</p>



<p></p>



<p>Entonces, ¿cómo causa el tabaquismo la disfunción eréctil? Hay varias formas. En primer lugar, fumar daña los vasos sanguíneos, lo que dificulta el flujo de sangre al pene durante la erección. En segundo lugar, el tabaquismo daña los nervios que controlan las erecciones. Y por último, fumar contribuye a la aterosclerosis, que es la acumulación de placa en las arterias. Todos estos factores se combinan para dificultar que los hombres que fuman consigan y mantengan una erección.</p>



<h2>¿Cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil?</h2>



<p>Ahora que sabe que el tabaquismo causa disfunción eréctil, probablemente se pregunte cuánto tiempo tardará en mejorar su salud sexual después de dejar de fumar. La buena noticia es que puede ver mejoras significativas en su función eréctil sólo unas semanas después de dejar de fumar. De hecho, los estudios han demostrado que los hombres que dejan de fumar pueden ver una mejora espectacular en sus erecciones en dos o tres semanas. Y cuanto más tiempo permanezca sin fumar, mejor será su salud sexual. Así pues, si se toma en serio la mejora de su salud sexual, dejar de fumar es una de las mejores cosas que puede hacer.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Dejar de fumar es bueno para su salud en general, y eso incluye su salud sexual. Si le preocupa cuánto tiempo después de dejar de fumar mejora la disfunción eréctil, la respuesta es que puede ver mejoras significativas en sólo unas pocas semanas. Así que si está preparado para mejorar su salud sexual, dejar de fumar es un buen punto de partida.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuanto-tiempo-despues-de-dejar-de-fumar-mejora-la-disfuncion-erectil/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cómo evitar la disfunción eréctil mientras se toman esteroides</title>
		<link>/disfuncion-erectil-mientras-se-toman-esteroides/</link>
					<comments>/disfuncion-erectil-mientras-se-toman-esteroides/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:14:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1660</guid>

					<description><![CDATA[os esteroides anabólicos son variaciones sintéticas de la hormona sexual masculina testosterona. El término apropiado para estos compuestos es esteroides anabólicos-androgénicos. &#8220;Anabólico&#8221; se refiere a la construcción de músculo, y &#8220;androgénico&#8221; se refiere al aumento de las características sexuales masculinas. Algunos nombres comunes de los esteroides anabólicos son Gear, Juice, Roids y Stackers. Los profesionales &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/disfuncion-erectil-mientras-se-toman-esteroides/"> <span class="screen-reader-text">Cómo evitar la disfunción eréctil mientras se toman esteroides</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>os esteroides anabólicos son variaciones sintéticas de la hormona sexual masculina testosterona. El término apropiado para estos compuestos es esteroides anabólicos-androgénicos. &#8220;Anabólico&#8221; se refiere a la construcción de músculo, y &#8220;androgénico&#8221; se refiere al aumento de las características sexuales masculinas. Algunos nombres comunes de los esteroides anabólicos son Gear, Juice, Roids y Stackers. Los profesionales de la salud pueden recetar esteroides para tratar problemas hormonales en los hombres, el retraso de la pubertad y la pérdida de músculo por algunas enfermedades. Pero algunos atletas y culturistas abusan de estos fármacos en un intento de aumentar su rendimiento o mejorar su aspecto físico.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Efectos a largo plazo de los esteroides: Los esteroides anabólicos pueden tener graves efectos secundarios a largo plazo. Los hombres que toman esteroides anabólicos pueden</p>



<ul>
<li>Tener erecciones dolorosas</li>



<li>Desarrollar pechos</li>



<li>Experimentar un encogimiento de los testículos</li>



<li>Tener un recuento reducido de espermatozoides</li>



<li>Ser infértiles</li>



<li>Experimentar cambios de humor</li>



<li>Se vuelven dependientes de ellos</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Los consumidores de esteroides también corren el riesgo de sufrir más de 50 efectos secundarios que van desde el acné hasta los granos. Desde la A de Agresión hasta la Z de Pensiones Zap. Entre ellos se encuentran el comportamiento agresivo, la impotencia, los pechos de hombre y la reducción del tamaño de los testículos. Si estás pensando en usar esteroides, ¡quizás deberías pensarlo de nuevo! Si tienes más preguntas, ponte en contacto con tu médico de cabecera.</p>



<p></p>



<p>Los esteroides son fármacos potentes que pueden tener efectos secundarios significativos en tu cuerpo si se utilizan mal. Si estás pensando en tomar esteroides, es importante que entiendas los posibles riesgos y efectos secundarios antes de usarlos. Si experimentas algún efecto secundario negativo mientras tomas esteroides, deja de tomarlos inmediatamente y habla con tu médico.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/disfuncion-erectil-mientras-se-toman-esteroides/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿Qué causa la disfunción eréctil?</title>
		<link>/que-causa-la-disfuncion-erectil/</link>
					<comments>/que-causa-la-disfuncion-erectil/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:10:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1657</guid>

					<description><![CDATA[La disfunción eréctil (DE) es la incapacidad de un hombre para conseguir o mantener una erección. Puede ser un problema temporal o a largo plazo. Muchos hombres se sienten demasiado avergonzados para hablar de ello, pero la disfunción eréctil es una condición común. Hay muchas causas posibles de la disfunción eréctil, y a menudo hay &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/que-causa-la-disfuncion-erectil/"> <span class="screen-reader-text">¿Qué causa la disfunción eréctil?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La disfunción eréctil (DE) es la incapacidad de un hombre para conseguir o mantener una erección. Puede ser un problema temporal o a largo plazo. Muchos hombres se sienten demasiado avergonzados para hablar de ello, pero la disfunción eréctil es una condición común.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Hay muchas causas posibles de la disfunción eréctil, y a menudo hay más de una causa implicada. Entender las causas más comunes puede ayudar a un hombre a identificar por qué puede estar experimentando disfunción eréctil y ayudarle a encontrar el tratamiento que mejor funcione para él</p>



<h2>Causas físicas de la disfunción eréctil</h2>



<p>Hay muchas causas físicas de la disfunción eréctil, entre ellas</p>



<ul>
<li>enfermedades del corazón</li>



<li>colesterol alto</li>



<li>la presión arterial alta</li>



<li>la obesidad</li>



<li>la diabetes</li>



<li>síndrome metabólico</li>



<li>enfermedad de parkinson</li>



<li>esclerosis múltiple</li>



<li>problemas hormonales</li>



<li>lesiones en los nervios o las arterias que van al pene</li>



<li>enfermedad de peyronie (acumulación de placa en el pene que lo hace duro y curvo)</li>



<li>abuso de sustancias o alcoholismo crónico</li>
</ul>



<h2>Causas mentales de la disfunción eréctil</h2>



<p>La disfunción eréctil también puede estar causada por problemas psicológicos como la ansiedad, la depresión, el estrés y los problemas de pareja. A menudo, estos problemas pueden provocar ansiedad por el rendimiento, lo que a su vez puede causar DE. El asesoramiento o la terapia pueden ayudar a tratar estas condiciones subyacentes. Los problemas de relación también pueden contribuir a la DE. Si un hombre está con una pareja que no le apoya o no es comprensiva, esto puede causar tensiones y conflictos que pueden contribuir a la disfunción eréctil. La ansiedad por el rendimiento es otra causa mental de la disfunción eréctil. Se produce cuando un hombre se siente tan presionado para tener un buen rendimiento durante las relaciones sexuales que se pone demasiado ansioso para conseguir una erección y mantenerla el tiempo suficiente para tener sexo. Afortunadamente, existen tratamientos para todas estas causas de disfunción eréctil.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Hay muchas causas potenciales de la disfunción eréctil, tanto físicas como mentales. Afortunadamente, también hay muchos tratamientos disponibles que pueden ayudar Colabore con su médico para determinar cuál puede ser la causa de su disfunción eréctil y qué opción de tratamiento será la más adecuada para usted.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/que-causa-la-disfuncion-erectil/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Medicamentos para la disfunción eréctil: cómo encontrar el adecuado para ti</title>
		<link>/medicamentos-para-la-disfuncion-erectil/</link>
					<comments>/medicamentos-para-la-disfuncion-erectil/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:06:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1654</guid>

					<description><![CDATA[La disfunción eréctil (DE) es un problema común para los hombres, especialmente a medida que envejecen. Afortunadamente, existen varias opciones de tratamiento eficaces. La clave es encontrar el adecuado para usted. En esta entrada del blog, compararemos los tres medicamentos para la disfunción eréctil más populares del mercado actual: Viagra, Cialis y Levitra. El Viagra &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/medicamentos-para-la-disfuncion-erectil/"> <span class="screen-reader-text">Medicamentos para la disfunción eréctil: cómo encontrar el adecuado para ti</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La disfunción eréctil (DE) es un problema común para los hombres, especialmente a medida que envejecen. Afortunadamente, existen varias opciones de tratamiento eficaces. La clave es encontrar el adecuado para usted. En esta entrada del blog, compararemos los tres medicamentos para la disfunción eréctil más populares del mercado actual: Viagra, Cialis y Levitra.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>El Viagra (sildenafil) fue el primer medicamento oral para la disfunción eréctil aprobado por la FDA. Salió al mercado en 1998 y sigue siendo el fármaco para la disfunción eréctil más popular en la actualidad. La Viagra actúa aumentando el flujo sanguíneo hacia el pene, lo que ayuda a los hombres a conseguir y mantener una erección. La Viagra puede tomarse con o sin alimentos, pero es mejor tomarla con el estómago vacío. La Viagra suele durar cuatro horas, pero puede persistir hasta ocho horas en algunos hombres.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Cialis (tadalafil) fue aprobado por la FDA en 2003 y su funcionamiento es similar al de Viagra. Cialis también aumenta el flujo sanguíneo al pene y ayuda a los hombres a conseguir y mantener una erección. Cialis puede tomarse con o sin alimentos, pero es mejor tomarlo con el estómago vacío. Una diferencia importante entre Cialis y Viagra es que Cialis dura mucho más tiempo, hasta 36 horas en algunos hombres. Esto hace que sea una buena opción para los hombres que quieren ser capaces de tener relaciones sexuales espontáneas con su pareja.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Levitra (vardenafilo) fue aprobado por la FDA en 2003. Al igual que Viagra y Cialis, Levitra también aumenta el flujo sanguíneo al pene y ayuda a los hombres a conseguir y mantener una erección. Levitra puede tomarse con o sin alimentos, pero es mejor hacerlo con el estómago vacío. Levitra suele durar cuatro horas, pero puede persistir hasta ocho horas en algunos hombres.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Los tres fármacos para la disfunción eréctil son eficaces, pero tienen diferentes efectos secundarios y diferentes interacciones con otros medicamentos. Por lo tanto, hable con su médico sobre cuál puede ser el más adecuado para usted.</p>



<p></p>



<p>Si sufre de disfunción eréctil, no tiene por qué desesperarse: existen varias opciones de tratamiento eficaces. La clave es encontrar el más adecuado para usted. En esta entrada del blog, hemos comparado los tres medicamentos para la disfunción eréctil más populares del mercado actual: Viagra, Cialis y Levitra. Hable con su médico sobre cuál puede ser el más adecuado para usted.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/medicamentos-para-la-disfuncion-erectil/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lo último en tratamiento para la disfunción eréctil</title>
		<link>/ultimo-tratamiento-disfuncion-erectil/</link>
					<comments>/ultimo-tratamiento-disfuncion-erectil/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:03:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1652</guid>

					<description><![CDATA[A medida que un hombre envejece, no es raro que experimente algunas dificultades en el dormitorio. Uno de los problemas más comunes es la disfunción eréctil (DE). Aunque puede resultar embarazoso hablar de ello, la disfunción eréctil es en realidad bastante común, ya que afecta a unos 30 millones de hombres en los Estados Unidos. &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/ultimo-tratamiento-disfuncion-erectil/"> <span class="screen-reader-text">Lo último en tratamiento para la disfunción eréctil</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A medida que un hombre envejece, no es raro que experimente algunas dificultades en el dormitorio. Uno de los problemas más comunes es la disfunción eréctil (DE). Aunque puede resultar embarazoso hablar de ello, la disfunción eréctil es en realidad bastante común, ya que afecta a unos 30 millones de hombres en los Estados Unidos. La buena noticia es que existen tratamientos que pueden ayudar. Veamos las últimas opciones de tratamiento para la disfunción eréctil.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Inhibidores de la fosfodiesterasa tipo 5</h2>



<p>La primera línea de tratamiento para la disfunción eréctil suelen ser los inhibidores orales de la fosfodiesterasa tipo 5. Estos fármacos incluyen el sildenafilo (Viagra), el tadalafilo (Cialis) y el vardenafilo (Levitra). Actúan relajando los músculos del pene y aumentando el flujo sanguíneo, lo que permite conseguir y mantener una erección. Estos fármacos suelen ser bien tolerados, pero pueden provocar efectos secundarios como dolor de cabeza, enrojecimiento y malestar estomacal.</p>



<h2>Alprostadil</h2>



<p>Si los inhibidores orales de la fosfodiesterasa tipo 5 no le funcionan, su médico puede recomendarle el alprostadil. Este fármaco se presenta en dos formas: un gránulo que se inserta en la uretra (el conducto que transporta la orina desde la vejiga hacia el exterior del cuerpo) y una crema que se aplica en la cabeza del pene. El alprostadil provoca una erección al aumentar el flujo sanguíneo en el pene. Por lo general se tolera bien, pero puede causar dolor o sangrado en la uretra.</p>



<h2>Implantes de pene</h2>



<p>Si otros tratamientos no funcionan o no son adecuados para usted, su médico puede recomendarle implantes de pene. Se trata de la colocación quirúrgica de dispositivos a ambos lados del pene que le permiten tener una erección mediante la compresión de una bomba situada en el escroto. Los implantes de pene suelen recomendarse sólo como último recurso debido al riesgo de complicaciones como la infección y los fallos mecánicos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si tiene problemas de disfunción eréctil, sepa que no está solo y que existen tratamientos que pueden ayudarle. Hable con su médico sobre sus opciones para encontrar el mejor plan de tratamiento para usted.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ultimo-tratamiento-disfuncion-erectil/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Disfunción eréctil: Lo que debes saber</title>
		<link>/disfuncion-erectil-lo-que-debes-saber/</link>
					<comments>/disfuncion-erectil-lo-que-debes-saber/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:00:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disfunción Eréctil]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1649</guid>

					<description><![CDATA[La disfunción eréctil (DE), también conocida como impotencia, es la incapacidad de conseguir o mantener una erección. Puede ser una parte normal del envejecimiento. Pero también puede ser un síntoma de una condición de salud subyacente, como una enfermedad cardíaca, diabetes, presión arterial alta o baja testosterona. La disfunción eréctil afecta a unos 30 millones &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/disfuncion-erectil-lo-que-debes-saber/"> <span class="screen-reader-text">Disfunción eréctil: Lo que debes saber</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La disfunción eréctil (DE), también conocida como impotencia, es la incapacidad de conseguir o mantener una erección. Puede ser una parte normal del envejecimiento. Pero también puede ser un síntoma de una condición de salud subyacente, como una enfermedad cardíaca, diabetes, presión arterial alta o baja testosterona.</p>



<p></p>



<p>La disfunción eréctil afecta a unos 30 millones de hombres en América. Es más frecuente con la edad. Pero no es una parte natural del envejecimiento. Algunos hombres tienen erecciones que duran poco tiempo y luego desaparecen. Otros tienen problemas para conseguir una erección. En cualquier caso, puede ser frustrante e incluso deprimente.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La mayoría de los hombres no consiguen ocasionalmente tener o mantener una erección. Pero algunos hombres tienen disfunción eréctil, o DE. Esto es cuando ocurre regularmente y causa problemas. La erección se produce cuando la sangre llena dos cámaras llamadas cuerpos cavernosos en el pene. Los cuerpos cavernosos son dos estructuras esponjosas que contienen la mayor parte de la sangre del pene durante una erección. Esto ocurre cuando las señales del cerebro impiden que la sangre fluya fuera de estas cámaras para que pueda llenarlas y provocar una erección.</p>



<p><br>Si este proceso se interrumpe, la sangre no llena los cuerpos cavernosos y no se puede conseguir una erección. Esto puede ocurrir si el sistema nervioso y las hormonas no funcionan correctamente debido a otro problema de salud o porque se toman ciertos medicamentos para otras condiciones de salud como la presión arterial alta o los trastornos de ansiedad. Otros factores que aumentan el riesgo de padecer disfunción eréctil son el tabaquismo, la obesidad, el consumo excesivo de alcohol, el uso de drogas ilegales como la marihuana y la intervención quirúrgica para tratar el cáncer de próstata o el agrandamiento de la próstata (o HPB). Incluso el estrés y los problemas de salud mental, como la depresión, pueden provocar disfunción eréctil.</p>



<p><br>A veces, una combinación de problemas físicos y psicológicos provoca la disfunción eréctil . Por ejemplo, un problema físico menor que ralentiza la respuesta sexual puede provocar ansiedad por mantener una erección. La ansiedad resultante puede provocar o empeorar la disfunción eréctil.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La disfunción eréctil es bastante común entre los hombres de mediana edad. De hecho, afecta a unos 30 millones de hombres estadounidenses. Aunque no es una parte natural del envejecimiento, hay varias causas potenciales -tanto físicas como psicológicas- que pueden interrumpir el proceso que le permite conseguir o mantener una erección. Si padece disfunción eréctil, hable con su médico sobre las posibles causas subyacentes y las opciones de tratamiento.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/disfuncion-erectil-lo-que-debes-saber/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
