<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Eyaculación Precoz &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/eyaculacion-precoz/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Dec 2022 00:36:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Cómo puede utilizar el ejercicio para controlar la eyaculación precoz</title>
		<link>/como-puede-utilizar-el-ejercicio-para-controlar-la-eyaculacion-precoz/</link>
					<comments>/como-puede-utilizar-el-ejercicio-para-controlar-la-eyaculacion-precoz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:36:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1677</guid>

					<description><![CDATA[Alrededor de 1 de cada 3 hombres experimenta la eyaculación precoz en algún momento de su vida. Para algunos hombres, es un problema temporal que desaparece por sí solo. Sin embargo, para otros, puede ser un problema más persistente. Si está luchando contra la eyaculación precoz, hay buenas noticias: las investigaciones han demostrado que el &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-puede-utilizar-el-ejercicio-para-controlar-la-eyaculacion-precoz/"> <span class="screen-reader-text">Cómo puede utilizar el ejercicio para controlar la eyaculación precoz</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Alrededor de 1 de cada 3 hombres experimenta la eyaculación precoz en algún momento de su vida. Para algunos hombres, es un problema temporal que desaparece por sí solo. Sin embargo, para otros, puede ser un problema más persistente. Si está luchando contra la eyaculación precoz, hay buenas noticias: las investigaciones han demostrado que el ejercicio puede ayudar. En esta entrada del blog, analizaremos algunas de las formas en que el ejercicio puede ayudarle a controlar la eyaculación precoz.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>¿Cómo ayuda el ejercicio?</h2>



<p>El ejercicio puede ayudar a controlar la eyaculación precoz de varias maneras. En primer lugar, el ejercicio puede ayudar a reducir el estrés y la ansiedad. El estrés y la ansiedad son desencadenantes comunes de la eyaculación precoz. Al reducir los niveles de estrés y ansiedad mediante el ejercicio, es posible que pueda controlar su eyaculación precoz.</p>



<p></p>



<p>Otra forma en que el ejercicio puede ayudar es mejorando su imagen corporal. Los hombres que no están satisfechos con su cuerpo son más propensos a experimentar ansiedad y estrés, lo que puede provocar la eyaculación precoz. El ejercicio puede ayudar a mejorar su imagen corporal haciéndole sentir más fuerte y atractivo.</p>



<p></p>



<p>Por último, el ejercicio puede ayudar a aumentar la resistencia y el vigor. Esto es importante porque una de las principales razones por las que los hombres experimentan la eyaculación precoz es porque no pueden controlar sus niveles de excitación. Al aumentar la resistencia y el vigor, podrá durar más tiempo durante la actividad sexual y reducir el riesgo de eyaculación precoz</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si está luchando contra la eyaculación precoz, no debe preocuparse: no está solo. Afortunadamente, hay cosas que puede hacer para ayudar a controlar el problema. Una de las mejores cosas que puede hacer es incorporar ejercicios a su rutina. El ejercicio puede ayudar de diferentes maneras, como la reducción de los niveles de estrés y ansiedad, la mejora de la imagen corporal y el aumento de la resistencia. Así que salga y empiece a moverse: ¡su vida sexual se lo agradecerá!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-puede-utilizar-el-ejercicio-para-controlar-la-eyaculacion-precoz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 alimentos que pueden ayudarte a curar la eyaculación precoz</title>
		<link>/alimentos-que-pueden-ayudarte-a-curar-la-eyaculacion-precoz/</link>
					<comments>/alimentos-que-pueden-ayudarte-a-curar-la-eyaculacion-precoz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:32:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1675</guid>

					<description><![CDATA[Si bien hay muchos tratamientos disponibles para la eyaculación precoz, te sorprenderá saber que hay ciertos alimentos que pueden ayudarte a curar la eyaculación precoz también. Aquí hay 5 alimentos que pueden ayudarle a curar la eyaculación precoz. Alimentos que pueden ayudarle a curar la eyaculación precoz Si bien hay muchos tratamientos disponibles para la &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/alimentos-que-pueden-ayudarte-a-curar-la-eyaculacion-precoz/"> <span class="screen-reader-text">5 alimentos que pueden ayudarte a curar la eyaculación precoz</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si bien hay muchos tratamientos disponibles para la eyaculación precoz, te sorprenderá saber que hay ciertos alimentos que pueden ayudarte a curar la eyaculación precoz también. Aquí hay 5 alimentos que pueden ayudarle a curar la eyaculación precoz.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Alimentos que pueden ayudarle a curar la eyaculación precoz</p>



<ol>
<li><strong>Ostras</strong><br>Las ostras son ricas en zinc, que es esencial para la producción de testosterona. La testosterona es importante para la función sexual y una deficiencia puede provocar disfunción eréctil y eyaculación precoz. Las ostras también pueden ayudar a aumentar la libido.</li>



<li><strong>Salmón</strong><br>El salmón es rico en ácidos grasos omega-3, que son importantes para la salud sexual. Los ácidos grasos omega-3 pueden mejorar el flujo sanguíneo a los genitales y ayudar a prevenir la disfunción eréctil y la eyaculación precoz. El salmón también puede mejorar la fertilidad.</li>



<li><strong>Frutos secos y semillas<br></strong>Los frutos secos y las semillas son una buena fuente de L-arginina, un aminoácido importante para la función sexual. La L-arginina puede mejorar el flujo sanguíneo a los genitales y ayudar a prevenir la disfunción eréctil y la eyaculación precoz. Los frutos secos y las semillas también pueden mejorar la fertilidad</li>



<li><strong>Espinacas<br></strong>Las espinacas son ricas en magnesio, que es esencial para la salud sexual. El magnesio puede mejorar el flujo sanguíneo a los genitales y ayudar a prevenir la disfunción eréctil y la eyaculación precoz. Las espinacas también pueden mejorar la fertilidad</li>



<li><strong>chocolate negro<br></strong>El chocolate negro es rico en antioxidantes, que son importantes para la salud sexual. Los antioxidantes pueden mejorar el flujo sanguíneo a los genitales y ayudar a prevenir la disfunción eréctil y la eyaculación precoz. El chocolate negro también puede mejorar la fertilidad</li>
</ol>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si bien hay muchos tratamientos disponibles para la eyaculación precoz, es posible que se sorprenda al saber que hay ciertos alimentos que pueden ayudarle a curar la eyaculación precoz también. Al incluir estos 5 alimentos en su dieta, ¡estará en camino de curar la eyaculación precoz!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/alimentos-que-pueden-ayudarte-a-curar-la-eyaculacion-precoz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿Puede el Viagra ayudar con la eyaculación precoz?</title>
		<link>/puede-el-viagra-ayudar-con-la-eyaculacion-precoz/</link>
					<comments>/puede-el-viagra-ayudar-con-la-eyaculacion-precoz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:30:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1673</guid>

					<description><![CDATA[No está solo si ha notado que, a medida que envejece, tarda más en alcanzar el clímax durante las relaciones sexuales. De hecho, es una queja común entre los hombres de mediana edad. La buena noticia es que hay tratamientos disponibles que pueden ayudar. Pero, ¿ayuda el Viagra con la eyaculación precoz? Echemos un vistazo. &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/puede-el-viagra-ayudar-con-la-eyaculacion-precoz/"> <span class="screen-reader-text">¿Puede el Viagra ayudar con la eyaculación precoz?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>No está solo si ha notado que, a medida que envejece, tarda más en alcanzar el clímax durante las relaciones sexuales. De hecho, es una queja común entre los hombres de mediana edad. La buena noticia es que hay tratamientos disponibles que pueden ayudar. Pero, ¿ayuda el Viagra con la eyaculación precoz? Echemos un vistazo.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Viagra y eyaculación precoz</h2>



<p>La Viagra es un medicamento que se utiliza para tratar la disfunción eréctil (DE). Actúa aumentando el flujo sanguíneo al pene para que el hombre pueda conseguir y mantener una erección. La Viagra no cura la disfunción eréctil; sólo trata los síntomas. La Viagra no ayuda a la eyaculación precoz.</p>



<p></p>



<p>Hay otros medicamentos que se utilizan para tratar la eyaculación precoz, como los anestésicos tópicos, que actúan adormeciendo el pene para que haya menos sensación y, por tanto, menos excitación antes del orgasmo. Estos medicamentos son sólo soluciones temporales; no curan la eyaculación precoz y deben utilizarse cada vez que se mantienen relaciones sexuales si se quiere que sean eficaces. Los efectos secundarios de estos medicamentos pueden incluir entumecimiento, hormigueo, pérdida de sensibilidad en el pene y pérdida de la erección. Si está interesado en probar uno de estos medicamentos, hable con su médico sobre los riesgos y beneficios asociados a cada uno</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La eyaculación precoz es un problema común entre los hombres de mediana edad, pero hay tratamientos disponibles que pueden ayudar: la Viagra es uno de ellos. La Viagra es un medicamento que se utiliza para tratar la disfunción eréctil; sin embargo, no sirve para tratar la eyaculación precoz. Hay otros medicamentos disponibles que pueden utilizarse para adormecer temporalmente el pene; sin embargo, tienen efectos secundarios y deben utilizarse cada vez que se inicie la actividad sexual si se quiere que sean eficaces; no curan la eyaculación precoz de forma permanente. Hable con su médico sobre qué opción de tratamiento puede ser la mejor para usted en función de su historial médico y su estado de salud.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/puede-el-viagra-ayudar-con-la-eyaculacion-precoz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Todo sobre la eyaculación precoz</title>
		<link>/todo-sobre-la-eyaculacion-precoz/</link>
					<comments>/todo-sobre-la-eyaculacion-precoz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:25:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1670</guid>

					<description><![CDATA[Se estima que 1 de cada 3 hombres experimenta la eyaculación precoz en algún momento de su vida. ¿Qué es exactamente la eyaculación precoz? La eyaculación precoz es cuando un hombre llega al orgasmo y eyacula demasiado rápido y sin control. En otras palabras, la eyaculación precoz es cuando un hombre no puede retrasar la &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/todo-sobre-la-eyaculacion-precoz/"> <span class="screen-reader-text">Todo sobre la eyaculación precoz</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Se estima que 1 de cada 3 hombres experimenta la eyaculación precoz en algún momento de su vida. ¿Qué es exactamente la eyaculación precoz? La eyaculación precoz es cuando un hombre llega al orgasmo y eyacula demasiado rápido y sin control. En otras palabras, la eyaculación precoz es cuando un hombre no puede retrasar la eyaculación durante el coito.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Existen dos tipos de eyaculación precoz: primaria y secundaria. La eyaculación precoz primaria se produce cuando el hombre siempre ha experimentado la eyaculación precoz desde el momento en que comenzó su actividad sexual. La eyaculación precoz secundaria es cuando un hombre comienza a experimentar la eyaculación precoz después de haber sido capaz de retrasar la eyaculación.</p>



<p></p>



<p>Existen diversas causas de la eyaculación precoz, tanto físicas como psicológicas. Algunas de las causas más comunes son el estrés, la ansiedad, la depresión, la disfunción eréctil, los problemas de tiroides y las relaciones sexuales poco frecuentes.</p>



<p></p>



<p>El tratamiento de la eyaculación precoz depende de la causa subyacente. Si la causa es psicológica, el tratamiento puede incluir asesoramiento o terapia. Si la causa es física, el tratamiento puede consistir en medicación o cirugía. En algunos casos, puede ser necesaria una combinación de tratamientos psicológicos y físicos.</p>



<p></p>



<p>Sea cual sea la causa o el tratamiento, es importante recordar que no está solo en esto. La eyaculación precoz es un problema común que afecta a muchos hombres en algún momento de su vida. Con el tratamiento adecuado, es posible retrasar el orgasmo y mejorar la satisfacción sexual tanto para usted como para su pareja</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La eyaculación precoz es un problema sexual común que afecta a miles de hombres cada año. Aunque puede ser embarazoso hablar de ello, es importante recordar que no está solo en esto y que hay tratamientos disponibles para ayudarle a superar este problema. Si sufre eyaculación precoz, hable con su médico sobre las opciones de tratamiento para que pueda volver a disfrutar de una vida sexual sana y satisfactoria.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/todo-sobre-la-eyaculacion-precoz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Una visión general de la eyaculación precoz</title>
		<link>/vision-general-eyaculacion-precoz/</link>
					<comments>/vision-general-eyaculacion-precoz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:23:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1667</guid>

					<description><![CDATA[Según la Clínica Mayo, la eyaculación precoz se produce cuando un hombre llega al orgasmo y eyacula demasiado rápido y sin control. En otras palabras, la eyaculación precoz es cuando un hombre llega al clímax antes de lo que él o su pareja desearían. Los hombres que sufren eyaculación precoz pueden tener dificultades para satisfacer &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/vision-general-eyaculacion-precoz/"> <span class="screen-reader-text">Una visión general de la eyaculación precoz</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Según la Clínica Mayo, la eyaculación precoz se produce cuando un hombre llega al orgasmo y eyacula demasiado rápido y sin control. En otras palabras, la eyaculación precoz es cuando un hombre llega al clímax antes de lo que él o su pareja desearían.</p>



<p></p>



<p>Los hombres que sufren eyaculación precoz pueden tener dificultades para satisfacer a sus parejas. La eyaculación precoz también puede causar angustia mental, lo que provoca ansiedad y depresión. Si sufre de eyaculación precoz, sepa que no está solo: hay ayuda disponible. En esta entrada del blog, exploraremos las causas de la eyaculación precoz y algunos posibles tratamientos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>Las causas de la eyaculación precoz</h2>



<p>Existen varias causas potenciales de la eyaculación precoz. Algunas causas son físicas, mientras que otras son psicológicas. A menudo, se trata de una combinación de ambas. A continuación se indican algunas de las causas más comunes</p>



<div class="wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-129e8df9"><h4 class="uagb-heading-text">Causas físicas</h4></div>



<ul>
<li>Problemas hormonales</li>



<li>Problemas de tiroides</li>



<li>Infecciones o inflamación de la uretra o la próstata</li>



<li>Daños en los nervios a causa de una intervención quirúrgica en la zona pélvica</li>



<li>Ansiedad </li>
</ul>



<h4>Causas psicológicas</h4>



<ul>
<li>Ansiedad de rendimiento: preocuparse por si será capaz de satisfacer a su pareja</li>



<li>Culpabilidad: sentirse culpable por el sexo, quizás debido a creencias religiosas</li>



<li>Problemas de pareja: las relaciones tensas pueden provocar ansiedad sexual</li>



<li>Depresión: la disfunción sexual es un síntoma común de la depresión</li>
</ul>



<h2>Opciones de tratamiento para la eyaculación precoz</h2>



<p>Existen varias opciones de tratamiento para la eyaculación precoz. El mejor enfoque depende de la causa subyacente. Algunos hombres pueden beneficiarse de la medicación, mientras que otros pueden necesitar asesoramiento psicológico. Estas son algunas de las opciones de tratamiento más comunes:</p>



<h4>Medicamentos</h4>



<p>Para tratar la eyaculación precoz se pueden utilizar varios tipos de medicamentos, como antidepresivos, anestésicos tópicos y otros. Estos medicamentos actúan adormeciendo el pene y reduciendo la sensibilidad, lo que puede ayudar a retrasar la eyaculación. Los antidepresivos también pueden ser eficaces en el tratamiento de la eyaculación precoz al afectar a los neurotransmisores del cerebro que intervienen en la función sexual. Es importante que hable con su médico sobre los posibles efectos secundarios antes de empezar a tomar cualquier medicamento nuevo.</p>



<h4>Asesoramiento psicológico</h4>



<p>Si los factores psicológicos, como la ansiedad por el rendimiento o los problemas de pareja, contribuyen a la eyaculación precoz, el asesoramiento puede ser una opción de tratamiento eficaz. Un consejero puede ayudarle a identificar y abordar cualquier problema subyacente que pueda estar contribuyendo a su problema. El asesoramiento a la pareja también puede ser útil si las dificultades en la relación contribuyen a la eyaculación precoz.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Si sufre de eyaculación precoz, sepa que no está solo: hay ayuda disponible. En esta entrada del blog, hemos explorado algunas de las causas de la eyaculación precoz, así como algunos tratamientos potenciales. Si cree que puede padecer eyaculación precoz, hable con su médico sobre las opciones de tratamiento que pueden ser adecuadas para usted. Con el plan de tratamiento adecuado, puede aprender a controlar sus eyaculaciones precoces y disfrutar de una vida sexual satisfactoria con su pareja.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vision-general-eyaculacion-precoz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Eyaculación precoz: ¿qué es y cómo se puede tratar?</title>
		<link>/eyaculacion-precoz-que-es-y-como-se-puede-tratar/</link>
					<comments>/eyaculacion-precoz-que-es-y-como-se-puede-tratar/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:19:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eyaculación Precoz]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1664</guid>

					<description><![CDATA[La eyaculación precoz es un tema del que no se suele hablar, pero que afecta a un número importante de hombres. De hecho, los estudios han demostrado que hasta el 30% de los hombres experimentan la eyaculación precoz en algún momento de su vida. Entonces, ¿qué es exactamente la eyaculación precoz? Y lo que es &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/eyaculacion-precoz-que-es-y-como-se-puede-tratar/"> <span class="screen-reader-text">Eyaculación precoz: ¿qué es y cómo se puede tratar?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La eyaculación precoz es un tema del que no se suele hablar, pero que afecta a un número importante de hombres. De hecho, los estudios han demostrado que hasta el 30% de los hombres experimentan la eyaculación precoz en algún momento de su vida. Entonces, ¿qué es exactamente la eyaculación precoz? Y lo que es más importante, ¿qué se puede hacer para tratarla? Veámoslo más de cerca</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>¿Qué es la eyaculación precoz?</h2>



<p>La eyaculación precoz es una condición en la que un hombre experimenta el orgasmo y eyacula antes de lo que le gustaría. En algunos casos, puede ocurrir antes o poco después de la penetración. En otros, puede ocurrir con muy poca estimulación sexual. La eyaculación precoz puede ser frustrante y embarazosa, pero es importante recordar que es un problema común que afecta a hombres de todas las edades. Existen dos tipos principales de eyaculación precoz: primaria y secundaria.</p>



<p></p>



<p>La eyaculación precoz primaria se produce cuando un hombre nunca ha sido capaz de controlar sus orgasmos. Este tipo se suele dar en hombres jóvenes que aún no han tenido mucha experiencia sexual. La eyaculación precoz secundaria se produce en hombres que han sido capaces de controlar sus orgasmos pero que de repente se ven incapaces de hacerlo. Este tipo de eyaculación es más frecuente en hombres de mediana edad y puede estar causada por diversos factores, como el estrés, la ansiedad, los problemas de pareja, la depresión o la disfunción eréctil.</p>



<h2>¿Cómo se trata la eyaculación precoz?</h2>



<p>Existen varias opciones de tratamiento para la eyaculación precoz. La más adecuada para usted dependerá de la gravedad de su problema y de las causas subyacentes (como la disfunción eréctil o la ansiedad). Algunas opciones de tratamiento habituales son las técnicas conductuales, los anestésicos tópicos, los medicamentos y el asesoramiento.</p>



<p></p>



<p>Las técnicas conductuales consisten en aprender a controlar la excitación y retrasar el orgasmo a través de elementos como la estimulación visual, los ejercicios de respiración profunda o la concentración en la pareja en lugar de en uno mismo durante las relaciones sexuales. Los anestésicos tópicos se aplican directamente en el pene antes de las relaciones sexuales y actúan adormeciendo la sensación en el pene para que sea menos probable alcanzar el orgasmo demasiado rápido. En algunos casos también pueden recetarse medicamentos como los inhibidores selectivos de la recaptación de serotonina (ISRS) o los antidepresivos tricíclicos (ATC). Estos actúan retrasando el orgasmo al afectar a las sustancias químicas del cerebro responsables de la excitación sexual. El asesoramiento puede ayudar si la eyaculación precoz está causada por factores psicológicos como la ansiedad o la depresión.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>La eyaculación precoz es un problema común que afecta a hombres de todas las edades, pero no hay necesidad de sufrir en silencio. Existen varias opciones de tratamiento eficaces que pueden ayudarle a recuperar el control de sus orgasmos y a volver a disfrutar de una vida sexual sana y satisfactoria Hable con su médico hoy mismo para ver si las técnicas conductuales, la medicación o el asesoramiento pueden ser adecuados para usted.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/eyaculacion-precoz-que-es-y-como-se-puede-tratar/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
