<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pene &#8211; Carrillo Group</title>
	<atom:link href="/category/pene/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>El Blog de la Salud del Hombre</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 22:28:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>6 infecciones que afectan al pene</title>
		<link>/6-infecciones-que-afectan-al-pene/</link>
					<comments>/6-infecciones-que-afectan-al-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:27:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1623</guid>

					<description><![CDATA[¿Sabías que hay varias infecciones que pueden afectar al pene? Si no está seguro de cuáles son o de cómo protegerse de ellas, siga leyendo. Describiremos siete de las infecciones del pene más comunes y le daremos algunos consejos para mantener su virilidad sana. 1. Balanitis La balanitis es una infección que afecta a la &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/6-infecciones-que-afectan-al-pene/"> <span class="screen-reader-text">6 infecciones que afectan al pene</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>¿Sabías que hay varias infecciones que pueden afectar al pene? Si no está seguro de cuáles son o de cómo protegerse de ellas, siga leyendo. Describiremos siete de las infecciones del pene más comunes y le daremos algunos consejos para mantener su virilidad sana.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<h2>1. Balanitis</h2>



<p>La balanitis es una infección que afecta a la cabeza del pene. Los síntomas incluyen enrojecimiento, hinchazón, dolor y picor. La balanitis suele estar causada por una mala higiene o una acumulación de esmegma. El tratamiento suele consistir en buenas prácticas de higiene y cremas o pomadas antimicóticas.</p>



<h2>2. ITU</h2>



<p>Una ITU es una infección del tracto urinario que puede afectar a cualquier parte del sistema urinario, incluidos los riñones, los uréteres, la vejiga y la uretra. Los síntomas incluyen dolor o ardor al orinar, orina turbia, orina de fuerte olor y fiebre. Las ITU suelen tratarse con antibióticos.</p>



<h2>3. Infección por hongos</h2>



<p>Una infección por hongos es un crecimiento excesivo de hongos en el cuerpo. Los síntomas incluyen picor, ardor y enrojecimiento en la zona afectada. Las infecciones por hongos suelen tratarse con cremas o pomadas antimicóticas.</p>



<h2>4. Vaginosis bacteriana</h2>



<p>La vaginosis bacteriana es una infección de la vagina causada por una acumulación de bacterias. Los síntomas incluyen picor, ardor y un flujo con olor a pescado. La vaginosis bacteriana suele tratarse con antibióticos.</p>



<div class="wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-e9a75a7c"><h2 class="uagb-heading-text">5. Clamidia</h2></div>



<p>La clamidia es una infección de transmisión sexual causada por la bacteria Chlamydia trachomatis. Los síntomas en los hombres incluyen ardor al orinar y secreción del pene. Los síntomas en las mujeres incluyen ardor al orinar y flujo vaginal anormal. La clamidia suele tratarse con antibióticos.</p>



<h2>6. Gonorrea</h2>



<p>La gonorrea es una infección de transmisión sexual causada por la bacteria Neisseria gonorrhoeae. Los síntomas en los hombres incluyen ardor al orinar y secreción del pene. Los síntomas en las mujeres incluyen ardor al orinar y flujo vaginal anormal</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Aunque algunas de estas infecciones no sean tan comunes como otras, sigue siendo importante conocerlas y tomar las precauciones necesarias para protegerse. Si tiene alguna duda o cree que puede haber contraído una infección, consulte a su urólogo de atención primaria para que le haga una evaluación y le dé tratamiento. ¡Gracias por leer!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/6-infecciones-que-afectan-al-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La enfermedad de Peyronie: por qué podría estar experimentando dolor en el pene cuando está erecto</title>
		<link>/la-enfermedad-de-peyronie/</link>
					<comments>/la-enfermedad-de-peyronie/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:17:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1619</guid>

					<description><![CDATA[La enfermedad de Peyronie es una condición que puede causar un pene doblado o curvado durante la erección. La curvatura suele ser causada por la acumulación de placa (tejido cicatricial) dentro del pene. Aunque esta afección no pone en peligro la vida, puede causar dolor y dificultades en las relaciones sexuales. Esto es lo que &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/la-enfermedad-de-peyronie/"> <span class="screen-reader-text">La enfermedad de Peyronie: por qué podría estar experimentando dolor en el pene cuando está erecto</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La enfermedad de Peyronie es una condición que puede causar un pene doblado o curvado durante la erección. La curvatura suele ser causada por la acumulación de placa (tejido cicatricial) dentro del pene. Aunque esta afección no pone en peligro la vida, puede causar dolor y dificultades en las relaciones sexuales. Esto es lo que debe saber sobre la enfermedad de Peyronie, incluidos sus síntomas, causas y opciones de tratamiento.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Síntomas de la enfermedad de Peyronie<br>El síntoma más común de la enfermedad de Peyronie es la curvatura del pene durante la erección. El grado de curvatura puede variar de leve a grave. En algunos casos, la curvatura puede impedir que el pene esté completamente erecto. Otros síntomas de la enfermedad de Peyronie son:</p>



<p>-Bultos duros en el cuerpo del pene<br>-Erecciones dolorosas<br>-Disfunción eréctil<br>-Acortamiento del pene<br>-Estrechamiento del pene</p>



<h3>Causas de la enfermedad de Peyronie</h3>



<p>Se desconoce la causa exacta de la enfermedad de Peyronie, pero se cree que es el resultado de una lesión en el pene. La lesión puede deberse a una intervención quirúrgica, un traumatismo o incluso a una determinada afección médica, como la contractura de Dupuytren. En algunos casos, la enfermedad de Peyronie puede tener un componente genético.</p>



<p><br>Opciones de tratamiento para la enfermedad de Peyronie Si experimenta dolor o dificultad en las relaciones sexuales debido a la enfermedad de Peyronie, existen tratamientos disponibles que pueden ayudar. Las opciones de tratamiento incluyen: </p>



<p>-Medicamentos orales como las vitaminas E y C, el paraaminobenzoato de potasio o la colchicina </p>



<p>-Inyecciones de verapamilo o interferón alfa-2b </p>



<p>-Aplicación tópica de gel de verapamilo </p>



<p>-Cirugía para eliminar la placa (tejido cicatricial) que causa la curvatura </p>



<p>-Cirugía para enderezar el pene </p>



<p></p>



<p>Consulte con su médico para determinar qué opción de tratamiento es la adecuada para usted. Conclusión: La enfermedad de Peyronie es una condición que puede causar un pene doblado o curvado durante la erección. La curvatura suele estar causada por la acumulación de placa (tejido cicatricial) en el interior del pene. Aunque esta afección no pone en peligro la vida, puede causar dolor y dificultades en las relaciones sexuales. Si tiene síntomas de la enfermedad de Peyronie, consulte a su médico para discutir las opciones de tratamiento</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/la-enfermedad-de-peyronie/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Todo lo que necesitas saber sobre el micro pene</title>
		<link>/todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-micro-pene/</link>
					<comments>/todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-micro-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:13:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1617</guid>

					<description><![CDATA[Para los hombres, el tamaño de su pene puede ser una fuente de gran inseguridad. Y aunque hay una serie de factores que contribuyen al tamaño del pene de un hombre, hay una condición que resulta en un pene que es significativamente más pequeño que el promedio. Esa condición se llama micro-pene. En esta entrada &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-micro-pene/"> <span class="screen-reader-text">Todo lo que necesitas saber sobre el micro pene</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Para los hombres, el tamaño de su pene puede ser una fuente de gran inseguridad. Y aunque hay una serie de factores que contribuyen al tamaño del pene de un hombre, hay una condición que resulta en un pene que es significativamente más pequeño que el promedio. Esa condición se llama micro-pene. En esta entrada del blog, echaremos un vistazo a lo que es el micropene, sus causas y sus tratamientos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>El micro pene es una condición médica por la cual el tejido eréctil del pene no se desarrolla adecuadamente durante el desarrollo fetal. Como resultado, los hombres adultos con micropene tienen penes que están 2,5 desviaciones estándar o más por debajo de la longitud media del pene erecto. Esto significa que sólo el 0,6% de los hombres tienen un tamaño de pene que se consideraría micro.</p>



<p></p>



<p>Aunque se desconoce la causa exacta del micropene, se cree que es el resultado de anomalías genéticas u hormonales durante el desarrollo del feto. En algunos casos, el micropene puede tratarse con terapia hormonal o cirugía. Sin embargo, en la mayoría de los casos, la afección es permanente.</p>



<p></p>



<p>A pesar de su rareza, el micropene puede ser una fuente de gran ansiedad e inseguridad para los hombres que lo padecen. Si le preocupa el tamaño de su pene, le animamos a que hable con su médico sobre sus opciones. Ellos podrán proporcionarle más información sobre el micropene y sus tratamientos.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>El micropene es una condición médica rara pero real que puede causar gran ansiedad e inseguridad a los hombres que la padecen. Si le preocupa el tamaño de su pene, le animamos a que hable con su médico sobre sus opciones. Ellos podrán proporcionarle más información sobre el micropene y sus tratamientos.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-micro-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cómo medir correctamente tu pene</title>
		<link>/como-medir-correctamente-tu-pene/</link>
					<comments>/como-medir-correctamente-tu-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 22:06:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1613</guid>

					<description><![CDATA[Es un tema por el que muchos hombres sienten curiosidad pero no saben cómo investigar: ¿cómo se mide el tamaño del pene? Resulta que hay una forma científicamente aceptada de hacerlo. Aquí hay una guía paso a paso sobre cómo medir el tamaño del pene correctamente. Ahora que sabes cómo medir correctamente el tamaño de &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/como-medir-correctamente-tu-pene/"> <span class="screen-reader-text">Cómo medir correctamente tu pene</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Es un tema por el que muchos hombres sienten curiosidad pero no saben cómo investigar: ¿cómo se mide el tamaño del pene? Resulta que hay una forma científicamente aceptada de hacerlo. Aquí hay una guía paso a paso sobre cómo medir el tamaño del pene correctamente.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<ol>
<li>Hay dos formas principales de medir el tamaño del pene: el método estirado y el método erecto. El método estirado es cuando el pene está flácido (no erecto) y alejado del cuerpo. El método erecto es cuando el pene está en su estado natural y empujado contra el cuerpo. Para ambos métodos, es importante utilizar una cinta métrica o una regla suave</li>



<li>Para medir con el método estirado, coge la regla o la cinta métrica y colócala en la base del pene, donde se encuentra con el cuerpo. A partir de ahí, estira la cinta o la regla a lo largo del cuerpo del pene hasta llegar a la punta del glande (la cabeza redondeada del pene). Registra esta medida y repite el proceso 3 veces para garantizar la precisión</li>



<li>Para medir con el método de la erección, tome la regla o la cinta métrica y colóquela en la base del pene, donde se encuentra con el cuerpo. A partir de ahí, empuje la regla o la cinta métrica a lo largo del cuerpo del pene hasta llegar a la punta del glande (la cabeza redondeada del pene). Registra esta medida y repite el proceso 3 veces para garantizar la precisión. La longitud media de un pene erecto es de 5 a 7 pulgadas</li>



<li>Para obtener una medición precisa de la circunferencia, rodea el pene erecto por la base con una cinta métrica. De nuevo, asegúrate de no apretar demasiado, ya que quieres una representación exacta de la circunferencia. Una vez que haya rodeado el pene una vez, registre esta medida y repítala dos veces más para obtener una mayor precisión. La circunferencia media de un pene erecto es de 4-5 pulgadas</li>



<li>La segunda medición de la circunferencia debe realizarse en la mitad del pene. Para ello, envuelve la cinta métrica alrededor de tu pene erecto a mitad de camino entre el glande y la base, es decir, envolviéndola alrededor de la mitad del tronco. Al igual que antes, asegúrate de no apretar demasiado, ya que quieres una representación exacta de la circunferencia. Una vez que hayas dado la vuelta una vez, registra esta medida y repítela 2 veces más para mayor precisión&#8221;</li>



<li>La última medida se tomará en el glande (cabeza del pene). Para esta última medición, simplemente envuelve la cinta métrica alrededor del glande en su punto más ancho&#8221;</li>
</ol>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Ahora que sabes cómo medir correctamente el tamaño de tu pene utilizando tanto el método estirado como el método erecto, ¡es hora de poner ese conocimiento en acción! Utiliza estas medidas como punto de partida para determinar qué tipo de preservativo se ajusta mejor o como guía general sobre cómo es la &#8220;media&#8221;.&#8221; Sea cual sea tu talla, recuerda que cada hombre es único y que no hay una talla &#8220;correcta&#8221;, sino la que mejor te funciona</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-medir-correctamente-tu-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿Cuándo deja de crecer el pene?</title>
		<link>/cuando-deja-de-crecer-el-pene/</link>
					<comments>/cuando-deja-de-crecer-el-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 21:57:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1611</guid>

					<description><![CDATA[El pene del hombre promedio deja de crecer cuando llega a la edad de 18 años. Sin embargo, hay algunos hombres cuyo pene sigue creciendo hasta los 20 años. Si te preguntas si tu pene seguirá creciendo, aquí tienes información que puede ayudarte a entender mejor tu cuerpo. Lo primero que hay que entender es &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/cuando-deja-de-crecer-el-pene/"> <span class="screen-reader-text">¿Cuándo deja de crecer el pene?</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El pene del hombre promedio deja de crecer cuando llega a la edad de 18 años. Sin embargo, hay algunos hombres cuyo pene sigue creciendo hasta los 20 años. Si te preguntas si tu pene seguirá creciendo, aquí tienes información que puede ayudarte a entender mejor tu cuerpo.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Lo primero que hay que entender es que no hay una única respuesta a esta pregunta. Cada hombre es diferente y experimentará diferentes tasas de crecimiento durante la pubertad. Además, algunos hombres pueden tener un pene adulto más largo o más corto que otros. Hay una serie de factores que pueden afectar el tamaño final de su pene, incluyendo:</p>



<p></p>



<p>Su genética: Los estudios han demostrado que los genes pueden desempeñar un papel en la determinación del tamaño final del pene. Si tu padre o tu abuelo tienen un pene grande, es probable que tú también lo tengas. Por otro lado, si ellos tienen un pene pequeño, es posible que tú también acabes teniendo un miembro más pequeño que la media. Sin embargo, es importante tener en cuenta que, aunque la genética puede influir en el tamaño del pene, no es el único factor.</p>



<p></p>



<p>Tu altura: Los hombres más altos tienden a tener penes más largos que los más bajos. Esto se debe a que cuando eres más alto, tus extremidades crecen a un ritmo más rápido que tu torso. En consecuencia, el pene es más largo en proporción al resto del cuerpo</p>



<p>Su peso: Los hombres con sobrepeso pueden tener penes más pequeños que los que no tienen sobrepeso. Esto se debe a que el tejido graso puede empezar a formarse alrededor de la base del pene, haciendo que parezca más pequeño</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>Como puedes ver, no hay una única respuesta a la pregunta &#8220;¿cuándo deja de crecer el pene?&#8221; Cada hombre es diferente y experimentará diferentes ritmos de crecimiento durante la pubertad. Además, algunos hombres pueden tener un pene adulto más largo o más corto que otros. Sin embargo, si le preocupa el tamaño de su pene, hable con su médico. Él puede ayudarle a tranquilizarse y responder a cualquier pregunta que pueda tener sobre la pubertad o la salud sexual.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuando-deja-de-crecer-el-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La razón científica de la forma del pene</title>
		<link>/la-razon-cientifica-de-la-forma-del-pene/</link>
					<comments>/la-razon-cientifica-de-la-forma-del-pene/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 21:38:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pene]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1609</guid>

					<description><![CDATA[Si alguna vez te has preguntado por qué el pene tiene forma de seta, no estás solo. Es una pregunta que ha desconcertado a biólogos y anatomistas durante siglos. Pero hay una razón científica para la forma del pene, y todo tiene que ver con lograr el máximo placer para ambos miembros de la pareja &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/la-razon-cientifica-de-la-forma-del-pene/"> <span class="screen-reader-text">La razón científica de la forma del pene</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Si alguna vez te has preguntado por qué el pene tiene forma de seta, no estás solo. Es una pregunta que ha desconcertado a biólogos y anatomistas durante siglos. Pero hay una razón científica para la forma del pene, y todo tiene que ver con lograr el máximo placer para ambos miembros de la pareja durante el coito.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>El glande, o cabeza del pene, tiene forma de seta porque tiene que ser capaz de proporcionar estimulación a toda la vagina, no sólo a la abertura. El glande está lleno de miles de terminaciones nerviosas, lo que lo convierte en una de las partes más sensibles del cuerpo. El cuerpo del pene también está cubierto de nervios, pero no en la misma medida que el glande. Por eso los hombres circuncidados suelen tener menos sensibilidad en el pene que los hombres intactos. El prepucio protege el glande y lo mantiene húmedo, lo que ayuda a aumentar la sensibilidad.</p>



<p></p>



<p>La vagina media sólo tiene una profundidad de 3 a 4 pulgadas, por lo que no es necesario que la mayor parte del pene esté dentro de la vagina para que ambos miembros de la pareja experimenten placer. De hecho, la penetración profunda puede ser a menudo dolorosa para las mujeres, ya que puede causar raspaduras y fricción contra las sensibles paredes vaginales. La cabeza en forma de seta del pene permite una penetración poco profunda que llega a todos los puntos adecuados.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>



<p>¡Así que ahí lo tienes! La próxima vez que alguien te pregunte por qué el pene tiene forma de seta, puedes decirle que es para obtener el máximo placer durante el coito. ¡Gracias, ciencia!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/la-razon-cientifica-de-la-forma-del-pene/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
